TaskTracker — Single Page Application
==================================================

Используемые технологии
--------------------------------------
- React.js
- Semantic UI
- WebSQL

Установка и запуск
--------------------------------------

```
git clone https://bitbucket.org/gnatyk/task-tracker.git
cd task-tracker
npm i
npm start
```

Описание
--------------------------------------
**В системе следующие сущности:**

- User (2 роли – Developer и Manager)
- Project
- Task
- Comment

**Manager может:**

- залогиниться, используя введенные при регистрации email и password
- видеть список всех Project, которые он создал
- создавать новый Project
- видеть список всех тасков для выбранного проекта
- создавать новый Task в рамках проекта
- при клике на таск переходить на страничку с детальным описанием таска и комментариями
- искать Developer
- добавлять Developer в Project
- назначать Developer Task
- добавлять/удалять/редактировать свой Comment в рамках Task
- менять статус Task(доступные статусы: ‘waiting’, ‘implementation’, ‘verifying’, releasing’)

**Developer может:**

- залогиниться, используя введенные при регистрации email и password
- видеть список всех проектов, в которых он участвует
- видеть список всех тасков для выбранного проекта
- Фильтровать таски: показывать таски, которые нужно выполнить только ему
- создавать новый Task в рамках проекта
- при клике на таск переходить на страничку с детальным описанием таска и комментариями
- добавлять/удалять/редактировать Comment в рамках Task
- менять статус Task(доступные статусы: ‘waiting’, ‘implementation’, ‘verifying’, releasing’)
